沙田回顧，由方陣戰變咗做半游擊戰

源禾路方陣對峙
示威者：築防線、遮、磚、紙皮盾
防暴：所有正規裝備，本來勝算大

演變成商場游擊戰

2:04 游擊戰要點出現：居民支持你，會幫你帶路，所以好運中心走得甩 (所以去東區嘅話，藍絲有晒制空權)
2:28 警察傻傻哋入咗去無制空權嘅地方，唔洗請都入咗甕
之後大家都知發生乜事，入到新城市廣場。警察一開始無制空權，用唔到方陣推進，同時驚誤傷普通市民，武器選擇少，個別嘅警察走散被市民圍剿

以上謹為事實陳述，及新聞分析

方陣 VS 游擊，部署+心態好唔同

push

我冇野講

［科普知識］水樽比你想像中強大

PUSH

Pish

其實唔叫制空權，係制高點，或戰術高地。

好，依家個橋係咪俾警察霸咗